有挽波 考救護會唔會影響到投考

如題

你講乜撚野

賭波

挽你老母個臭化閪呀，字都唔撚識，唔會有工請你

既然你識個字 點解唔打？

感謝ching

正乜撚野字 字形發音都完全唔撚同 你不話自己撚波 屌波 揸波

字都唔識多個

邊撚個會知呀，你去醫院落單既咩